總括黎講大家贏緊定輸緊馬會錢

統計一下

贏緊=正皮
輸緊=負皮